林作幫羅志祥講公道說話！

林作留言：「我明白羅志祥道歉了並承認了自己的過錯。我從來說他本身沒錯。我說的是不能片面認為感情裏只有一方有問題，是賤人，另外一方就是天使。更不能性別歧視，更準確來說是gender stereotype，講女的一定講到是雞，男的就是渣男。當然，在這種網絡公審的世界裏，羅志祥根本沒有選擇。無論事實是甚麼，在這個風頭火勢下，他只能全盤認錯，表示承擔。這沒有甚麼值得好奇的。我一直對這些事件很關注，是因為總覺得華人那種天生覺得誰先指責誰，指責人就肯定是正義的、被告的就永遠馬上是有罪的這種正正英國人普通法法治制度想消除的偏見，實在是太根深蒂固。街坊心態：『哦，佢話你，咁你一定身有屎！』真的是比比皆是。香港法律制度的程序公義，也就是未定罪前一直會被假定為無罪，這種價值觀一直沒有在華人社會紮根。」

林作說：「看到何（超蓮）小姐對閨密的支持，以及網民的普遍反應，我真的忍不住要說一句：請不要看得如此表面，認為男的長得帥帥的又喜歡撩妹子，一定是男的全錯，女的完全清白。本人也可以和周小姐說同樣的一句：你經歷的我也經歷過，我知道那有多痛。不是男的才會是賤男，女的就肯定是受害者。女生就不會出軌？女性就不會有性癖好、背着男伴和其他男性勾搭？分別在哪裏？就只在於誰先提出控訴。誰先誰就能導致先入為主。真正的大方應該是怎樣？就是羅志祥那樣的回應。我最近參加一個保險新人研討會，每人做一個人生最大秘密分享。輪到我時，我原本想說的是：我人生中的每一段感情，幾乎都是因為女方出軌而終結。可是，我從來沒有控訴過。風度。只有內涵才能積得。天下烏鴉一般黑。就好像玩狼人殺一樣，整天裝好人的那個，很可能是狼。而一直被質疑，每每被認定是狼的人，很可能只是平民。」

賤人幫賤人辯護 算唔算係一種認證

五毛小子又開post

輪到我時，我原本想說的是：我人生中的每一段感情，幾乎都是因為女方出軌而終結。可是，我從來沒有控訴過。

唔係mmc其實冇人識佢

關佢咩事
條友弱智？

確實如此

外型黎講真係唔掂

我人生中的每一段感情，幾乎都是因為女方出軌而終結

.2020
仲林作
笑撚左

咁佢好明顯唔係sell外型既

監躉加監啦

俾人摑完個樣都仲可以咁衰，真係成個賤字寫喺塊面到

金鐘連登仔都順眼過佢

係

條女自己係咪無同其他人搞都唔知啦，唔方好人

你就公道啦

呢單俾記者搞架。夾架

咪係囉

永遠都係我

可惜太遲了